覓腸是日狗晚 香煎肉餅x帶子

很油

淨係食碟餸都得唔使食飯

碗菜晚晚都係咁細

飯撈呢啲係最正

餸同飯個比例冇一次正常

很頹

有米師

個飯一定食唔晒

月入不足$10000

少菜

足夠屌打印狗

唔覺

很大草青味 又硬

HE=PR大師 I follow his step

生菜會臭咩

唔介紹埋碗湯？

你推廣左d咩

浪費食物師

屋企人話補腎湯

我會盡量食

食狗飯

唔識嗌少飯師

白飯終結師

細食師